有咩電影睇完會喊到脫水

平時好少喊，睇劇睇戲都唔會喊，至多眼濕濕 好想大哭一場發洩吓啲情緒，求介紹

七號房的禮物
素媛

七號房的禮物

我阿媽發仔瘟

兩套都睇過，個心好唔舒服但係喊唔出

七號房的禮物
About time

呢兩套睇親都喊到豬頭咁

唔係賀歲片嚟嘅咩

與神同行

吓竟然咁多人睇七號房睇到喊 真係喊唔出

開心鬼上身

愛回家 韓國個套

估計係難睇到喊

你會被咩情觸動得多啲？

About time每睇一次都要有心理準備

何必有我

秋田犬八千

幻愛 少少想喊

十年

Life is Beautiful
再見螢火蟲

動物/親情

西遊記大結局之仙履奇緣

。。。

得罪講句呢套就嚟瞓着，可能我高估咗

是講乜的？

coco

呢個有喊
睇過一次之後仲記憶猶新

肥貓

maurice
call me by your name
唔會即場喊 但好大後勁

地厚天高

manchester by the sea

多啦a夢stand by me

the purchase of happyness 得唔得？
不過我都係七號房的禮物喊得最勁

再見螢火蟲一定冇得輸

數碼暴龍Last Evolution絆
Up

鬼滅之刃

我一掛住呀婆就睇
喊到pk

ipx-149

黑馬王子
牙ice(大美人)撞車嗰幕

《當幸福來敲門》

《無問西東》

《小偷家族》

《被奪走的12年》

《決戰中途島》

《擊情》

如果這世界貓消失了
我想吃掉你的胰臟
明天的我和昨天的妳約會
於離別之朝束起約定之花

個喊位好癲
喊位之前果d劇情好鳩
點知一到果個位d眼淚就噴出黎

係咪講親情？應該會喊而家睇先

熔爐
素媛

有狗既戲都唔敢睇

The Pianist
佢喊，我跟住佢喊。

咁你睇古惑仔啦

導盲犬小Q

Avengers: End Game

toys story 3

異度空間

親情嫁

Dog’s purpose

Inside Out

再見螢火蟲

鬼滅

呢套正 配埋首歌喊死

睇到識背

李察基爾ge 秋田犬八千
每次睇都無晒成盒紙巾

我細個睇有喊

阿郞的故事

覺得係童話故事嚟

人鬼情未了

明知等不到亦要等

跳去最後剩係睇阿媽果度

大天二比耀揚扔落街果下我都喊左

up

喜馬拉雅星

四月

Lala Land

真，我真係要走喇大雄....
冇咗我你照顧到自己㗎可....
今次真係麻煩喇....

配完呢套就真係走咗，多啦A夢嘅頂峰

coco 可可夜總會

Click
雖然劇情有啲老套

第一次睇個陣 好給個 覺得勁得人驚
覺得個收養之家啲人好惡

依家諗返其實好感動

only the brave
仲有 穿越時空的少女

Bingbongbingbong

兩輯都

睇兩次 兩次都喊到仆街

比悲傷更悲傷的故事

The Notebook

click

韓版定土耳其版？

呢套正,

淪落人

屋企有工人嘅會喊到仆街

有養狗晚都唔好睇

睇緊韓國愛回家，多謝大家推介
希望喊得出

呢套完全吹大左

老豆

一定得！信我

原來你講左
第一次睇喊到傻

後來的我們
雖然支那片但幾值得睇

套野比個名玩撚死

霸王別姬
我由頭喊到落尾
雖然啲人好似冇乜嘢咁

你的名字

嘩唔講唔記得呢套我自己入場睇，喊到問隔離借紙巾 我都係諗起屋企工人姐姐

Schindler's List

Interstellar
柴犬奇蹟物語

再見螢火蟲
唔敢睇第二次

入場睇到笑咗俾前面啲人啤住

小偷家族

霜花店

reddit都好多人講
以為個劇情咁老套點知都睇到喊

甜蜜蜜

呢套睇幾次都有喊

仲有 星願、假如愛有天意

再見螢火蟲
呢套野連我老豆都頂唔順

愛的迫降

懶煽情

睇2次都喊到pk

全部都唔好睇

估唔到有人識 一生人睇過咁多套戲淨係喊過呢套個陣喊到成個傻閪咁

Beautiful Mind

美劇：Stumptown

P.S. I Love You

炸雞個度喊到傻

藍宇

韓國：陽光姊妹淘 sunny
Tbb 套M club就係抄呢套戲個劇本

唔係麻
呢套好tragic但唔係想催淚架喎

COCO

估唔到會係最後一次戲院見到黃秋生 唉

Click

好細個睇過一次唔係好記得，大個之後再睇一次完全頂唔順

係呀
睇到好心up 好有代入感 特別如果你係嗰種好重親情嘅人（我就係 有時唔開心 睇完喊完會覺得舒服啲）

大佬出現了

世界から猫が消えたなら

與神同行1
返校

I am Sam
Old yeller
再見瑩火蟲

屌 禁錯負評

美人

我知道自己實喊，所以自己一個去睇，廢時比fd笑

結果我用晒成包紙巾，仲要偷偷地啜泣，因為喊位過左，去到一d好靜嘅scene，但我都繼續喊唔停

最後喊到對眼腫晒，戲院執場d職員都望住我

因為對眼痛痛地+睇野有d矇，
我要係個商場後門到等多陣，
好番d再走

Coco 竟然無人講？喊到虛脫
好掛住婆婆

Remember me ~~~

炎

電影阿

令我依一世人都唔食果隻鐵罐糖......

喊到好有記憶嘅應該係6年前套韓劇請回答1988，人在異鄉一個人睇，集集都喊咁滯，講親情真係搞唔掂

那些年

marriage story
manchester by the sea

67 自膠左

大象席地而坐 睇完好抑鬱

次次睇都喊到收唔到聲

呢套都正
友情又好親情又好都好有feel
好有現實既無奈

但係你呢個回覆好好笑

最尾個下 完場先知自己喊咗

好搞笑你形容到 喊到眼痛
我係見到工人姐姐一路洗廁所一路喊我就開始眼濕濕
又會喺度諗其實會唔會屋企個工人姐姐都有夢想然後委屈嚟咗香港

（但其實呢套戲唔係賣慘情，好多人誤會咗）

腦海中的橡皮擦

入嚟想講
明天的我和昨天的你約會

加埋首歌

屌 same
睇完成個人空白一片

我睇到結局嗰幕喊得很似死老豆

呢套一開波已經搞唔掂
講排第二冇人鍚個度已經頂唔順

Coco
卡通都睇左一半已經不停自動流淚

Coco

life is beautiful!!!!!

戀空

我記得早一兩年我地好似係post傾過
呢套真係好痴線！！！

I m Sam

Coco 係唯一我喊到仆街既戲
記得當年帶唔夠紙巾
連坐隔黎既小妹妹都喊得好勁
如果你有親人或者寵物離世既經歷一定喊到收唔到聲

上面好多人提嘅Coco都有眼濕濕，但未到喊

叮噹stand by me
我唔係到你照顧自己嫁可

你開POST講我有入黎
你快啲睇愛回家真係頂唔順
唔敢睇第二次

真

喊到唔敢再睇

紫羅蘭永恆花園

竟然
可能因為係動畫我自己唔太投入
但係好出色嘅呢套

係咩！

唔覆了專心睇

食炸雞

心靈捕手 The Good Will Hunt

主角個frd同佢講個段

大象席地而坐

Interstellar
Curious Case of Benjamin Button

喊到仆街

返校 <- the only one movie i cried watching

Coco
The fault in our star
與神同行

睇乜戲都唔喊
但睇沖天救兵減到仆街
由期睇到伯伯坐生涯睇本簿
發覺無辜負到老婆一世
(當年同老死去睇
一樣唔會睇戲喊
點知我同佢兩個喊左成包紙巾去)

呢套世界級
Robin都過咗身幾年了

見到佢日等夜等，個心痛到仆街，喊到虛脫

熔爐係睇到心寒
成晚都諗起個校長喺廁格隔離爬過嚟嗰個樣

Good Will Hunting先啱

Manchester by the sea

留名睇下有冇喊

老豆嗰part真係

呢套真係不得了，N年前係TVB睇完真係會喊
到今日我先知原來個阿婆唔係專業演員

喜好問題
如果這世界貓消失了 電影同書都有睇 幾感動

紫羅蘭永恆花園電影版冇睇 唔知好唔好睇
動畫版係netflix睇完 覺得唔錯

睇過2次
唔係好明個喊位起邊
覺得係感觸多過係催人落淚

每年冬天都要睇
不過可能睇得太多已經喊唔出

Same
睇完冇喊

柴犬奇蹟物語
返校

Only the Brave，男主推門入體育館果場

星光伴我心 cinema paradiso

導盲犬小q
應該係第一套令我喊嘅戲

沖天救兵 up

打死不離三父女
熱血，感人，親情集一身~

秋田犬8000
睇幾多次喊幾多次

一念無明
五個小孩的校長

野蠻師姐 韓國 愛情
AI人工智能 西片 親情
這個殺手不太冷 西片 愛情/親情
比悲傷更悲傷的故事 台灣 愛情
被偷走的那五年 大陸 愛情

about time 笑中有淚

我都唔明喊位係邊

呢套同屋企人睇 成家都爆喊

可能我眼淺，與神同行睇到媽媽果part睇到喊

呢個位真係喊到仆街 但你爆晒出嚟

《現在很想見你》蘇志燮、孫藝珍

細個睇唔識喊
大個睇返喊到癲

拉

英文達人

以下劇透

It is empty...

拉 廢post

嘩呢度真係屌你老母
一開始覺得冇乜嘢喜劇一套
仆街中間反轉爆喊

呢套笑到仆街你都搵到位喊 好撚野

月經 post 指定動作

about time VS 7號房的禮物

好真一套好好既反戰作品

悶到想喊

對美人嚟講 一定係魔鏡肥緣
我澄聲演

係灰哂

有d人睇呢類戲反而會笑

係 我有上網搵啲花絮睇

同意喊點係邊

其實好似好少人知

七號房的禮物
係真人真事改編

嗰下內心 boom 多一拳

韓國綜藝《TV動物農場》 20201220 嗰集 有一part係講啲寵物同主人嘅關係 喊到pk

第一套喊到pk

呢套短片 回憶積木小屋

Oscar best short film

證明你冇睇過

無價之寶
五時恭候的證人

睇到叮噹走嗰陣喊到豬頭咁

知道左真相再睇真係由頭喊到落尾

估唔到長大仔鐘意睇親情戲

diu sor 原來錯得咁離譜
自膠
The Pursuit of Happyness

呢套細個睇過一次就唔敢再睇 喊到仆街
仲要係諗返起劇情都想喊 不得了

真係喊到脫水

東京鐵塔
個陣去戲院睇, 成個戲院都係索鼻涕聲

與神同行1
同frd 入戲院睇，完場兩個都喊到眼腫曬

Good Will Hunting
不過樓主自己諗吓有啲咩題材嘅電影係會喊到仆街
因為每個人都唔同

there's nothing there

0080

孤星淚

Do u hear the people sing...singing the song of Hong Konger

Inside out
CoCo

five feet apart

命運自選台
情約一天
瑪莉與我

藉著雨點說愛你

咸到脫水嚟講，素媛勁過七號房

其實真係冇喊位
兩父子嘅感情，其實係令人動容，但未去到喊掛
因為佢老豆其實都係好輕鬆豁達果種
我覺得係最後男主變回到童年再同老豆玩係令人感動，但真係未到喊甚至喊到豬頭
因為成套戲其實唔係想整到你喊，佢更想係溫水煮蛙咁，將感情滲入去
唔係想令你情緒大爆發

與神同行？

睇過最後一套 男人老狗喊到仆街

周星馳

個真相係咩
睇左咁多年都唔敢睇結局

唔可以睇第二次，諗起都想喊

寫左篇野介紹素媛

幾好笑，多謝巴打俾咗錢買唔到嘅快樂我

有一種悲傷

呢套真係好好睇嫁痴線

有一集係講正狗個老豆 佢生日過得唔開心 唔想慶祝
原來係因為掛住死左既呀媽
睇到喊左.....

笑到喊

我初中睇嗰陣都喊到仆街 死亡係必經 但真係好難面對

藉著雨點說愛你 , the last samurai 最後個一幕

初戀那件小事

然後你可以再諗下女主角已經不在人世

Life is beautiful

真心，最後嗰幾個字，真係喊到決堤

烏克蘭革命紀錄片

唯一一套係戲院睇到喊嘅電影

仲以為冇人講

命運自選台 +1
P.S. I Love You
Me Before You

與神同行1都幾催淚但2就。。。

聲之形

一開始仲係眼濕濕
後尾真係忍唔住喊岀黎

The Green Mile

beauty collateral

而家睇番唔知係咪都會喊多次
但細個睇真係會咁

在咖啡冷掉之前
重新見到阿媽嘅故仔真係喊到脫水

山楂樹之戀

第一次喊到抽搐

北逃

Thank you for the adventure now go have a new one

呢套喊到昏迷唔敢再睇

再見螢火蟲
怪獸公司第一集

平時點樣睇戲都會喊但係再見螢火蟲我喊到仆街
怪獸公司喊咗兩滴

同媽媽睇，忍唔住流馬尿

About Time 真係後半段好難唔喊

超夢夢反擊戰

interstellar

童夢奇緣
How I met your mother

Agger
唔係話唔畀天馬行空劇情但套戲真係荒謬都無倫

黑鏡聖朱尼佩洛諗起都眼濕濕

inside out
3 Idiots
Interstellar

都無咩野,但D真正催淚淨好遠

終於見到 再見螢火蟲

擔保

我睇到最尾男主角話原本可以救更加多嘅人喊撚死

interstellar睇幾多次都喊
Murphy話自己終於33歲果段片

Coco喊到
仲記得喺飛機睇喊到傻
落機嗰時空姐呆咗望住我
一照鏡，自己都嚇親

真，以前睇過一套但唔記得咩名
睇完想喊而且好唔安樂從始唔敢再睇呢類戲

星願

呢套睇漫畫好過啦

我開頭喊到尾

好細個睇過好有印象

個細路西到想打7佢咁濟

最有印象係最後細路要走搭巴士果度

Btw 一直以為係日本電影 細個唔識分

我個陣同我鐘意嘅女仔一齊去睇
大家都係度喊

哥哥的煙火

I can’t beat it

13頁都仲未有人講快樂尋回犬
呢套仲sad過秋田犬8000
到而家都仲未敢睇返

睇軍艦島最尾睇到喊，雖然唔知真實歷史上日本人係咪真係欺壓韓國人欺壓得咁勁
但覺得戰爭真係好慘
佢地只係想生存

我啱啱見到啲留言講about time
一直諗緊邊個位會喊
定係唔係我腦海裡面嗰套

孫藝珍套「假如愛有天意」我喊到死 幾日都出唔到戲😭同埋「我腦海中的橡皮擦」都係咁😭

數碼暴龍last evolution

喊位喺最尾段

呢套好睇，twist 個個timing 好撚勁

呢套真係喊到死

小孩不笨

127小時
潘朵拉

Call me by your name後勁好大

Everybody's Fine 港譯幸福窩天輪, 當年喺戲院喊到收唔到聲

成日搵番呢段岀黎睇

有種痛徹心扉既感覺

動物片真係會喊到仆街

搞唔掂 睇幾次都喊到

toy story 3

再會螢火蟲

About time

反而係憤怒多過想喊

Eternal Sunshine & Spotless Mind

我講

尋晚睇左Room 都幾感人
Jack 真係好靚仔

我諗起韓國果套

悲慘世界

呢套港產真經典

喺戲院喊到死

禮儀師

加埋啲配樂真係好好喊

逆權公民

Call Me By Your Name睇完好似自己失戀咁，睇完幾日無啦啦諗起都會眼濕濕

I’m Sam

韓國嗰套有李聖經

應該就係回到最愛那一天果套

我都係諗緊呢套

The Reader

數碼暴龍

無問西東？王力宏嗰part？

最尾果場喊到仆街

又係狂喊

但我冇印象睇到喊
可能太耐之前睇我都唔記得

睇我的英雄學院集集都有D位好到

2019香港大事回顧
2020香港大事回顧

About time!!!!

好記得水芹菜個位
前面d伏筆一次過咁爆出黎好難忍住唔流馬尿

2020 2021 2022 人類真人真事上演 唔洗睇電影

再見螢火蟲
明天，我要和昨天的妳約會

Fury
Midway
Warrior
12 strong
Dunkirk
Saving Private Ryan
Hacksaw Ridge
腦海中的橡皮擦
假如愛有天意

我睇完食炸雞嗰度啦冇喊
死啦我是咪冷血

世上最美的離別

劇情來講真係好麻麻
不過真係勾起好多回億
真係會喊

所以如果童年冇睇過數碼暴龍1真係會冇feel
就算有睇如果唔係童年睇只係事後睇返再睇電影
感覺都應該會差好遠

七號房的禮物
果時係戲院睇 喊到頭痛同抽下抽下 睇完套戲散場覺得好攰

睇親最尾沙灘果度都好心酸好sync到我

電影可能時間短, 好多到會喊,有眼淚水出, 但真係好快就收! 未試過脫水同用多過2張紙巾.

呢套係唏噓多過喊，果種sad唔係喊黎形容

睇up睇到喊好感動

又唔會喊 但感觸既共鳴位就the trial of the chicago 7

“To call off the revolution?”
“What’s the price?”
“My life.”

每次都係答呢套

《再見螢火蟲》

菠蘿油王子

喜馬拉亞星

The room

我睇戲未試過喊到脫水但睇過一套韓劇叫49天 每集都喊得好勁 收唔到聲

多啦a夢 stand by me

啲觀眾係咁鬧個呀哥on9

green mile

呢套堅

復仇者4

熔爐

次次睇都爆喊
係喊到眼腫嗰隻

Pixar嘅Coco
Three Idiots
Les Miserables
十個拆彈的少年
Empire of the Sun
Hacksaw Ridge

愛的世界

第3集阿細死
睇親都喊到仆街

回魂夜

呢套好細個睇過一次，到宜家都唔敢睇多次

紫羅蘭永恒花園喊足大半場

N號房的禮物

勁多人拎紙巾

Scary Movie

就係呢個位
由車太賢自己口中講出黎
再zoom埋佢呆咗個樣度
真係100分

義犬報恩.

建國大業

呢套喊到仆街
喊到第一次覺得自己成個細路咁
仲要重睇多幾次都會喊成咁

未去到喊但係唔敢睇
尤其人越大親人越少

鬼滅 炎柱大哥沒有輸

The fault in our stars

秒速五厘米

唔係想搞笑當時真係有咁誇張
果陣係朗豪坊廁所附近，d人出出入入好尷尬
我要一路dup低頭廢事比人見到我對眼

唔係賣慘情？ 咁係想講咩

睇書喊左 睇戲反而冇喊 我係睇完書先睇戲

當這地球沒有貓，男人老狗睇到哭能左

果時男人老狗係戲院睇到喊岀黎
但係隔離個師奶又冇乜反應咁
好似好柒咁樣偷偷抆紙巾抹眼淚

在世界中心呼喚愛

以為係警犬

搞錯呀冷血嫁喎

Money ball，個ending崩潰咗

平時份人好少喊睇呢套我都喊到仆街

都仲係happyness

The green mile

睇左兩次都喊
第2次睇 阿公已經過左身好耐 諗番起喊到傻

咸濕少男肖護士

係
呢套睇到最尾真係頂唔緊

講真呢套神作
如果唔係改個咁既西名成竟會高好多

就嚟有第2集準備喊到乾塘啦

真人真事

Late Autumn (晚秋)
韓劇 - About time , Tunnel, 愛的迫降

數碼暴龍 last evolution 絆

蠟筆小新嗰套機械人父親

其實蠟筆小新啲電影好多都好好喊

阿信的故事 再見瑩火蟲

Me2

唔係喎呢個位真係冇嘢好喊 睇埋再話俾你知有冇喊

桃姐

Coco？

拍戲係咁嫁啦
照你咁講 樂多戲都尻嫁喎
上流寄生族會唔會更尻？

返校

睇完內心嗌住光復香港時代革命

Violet evergarden
再見瑩火蟲

決定下一套睇呢個 睇卡通動畫嗰啲從來都未喊過

I am Sam

韓版會好過台版

所有關於狗嘅戲

冇錯

啲人話你的名字睇完又喊到仆街
我睇完無乜嘢
不過呢套我係會喊

依套！！！
係戲院喊到收唔到眼淚

現在很想見你 韓國個套

孤星淚，以前睇無乜感覺，早排返睇一開場就好有感覺

睇國會直播咪得

明天，我要跟昨天的你約會

掟呀媽岀火車

香港 1997-2021

我都覺

半小時前睇完黎

最後一次返去搵老豆個度必喊

孫接個d戲全部勁高質！
我睇「現在要去見你」又係喊到七彩

日 - 再見螢火蟲

印度定巴基爛旦戲 - 小鞋子
歐美 - 穿條紋衣的男孩

呢套我反而係電影冇喊 但動畫中段集集都喊
小說家爸爸、生病嘅媽媽同打仗呢三集次次睇都喊

諗起劉馬車就笑到喊

事源就真人真事姐
監倉入面啲劇情都真人真事？

21樓先有

十年

自焚個part

其實都係

依套係胃痛多啲

正常, 係好撚感人

利申我睇錯你話自己眼殘

個細路好似偷咗阿婆野去買？

我啱啱睇晒了
竟然冇喊到連眼濕濕都冇
可能係因為睇完post大概估到係講啲咩

睇到識背 但我次次都係咁喊

正名叫比綠帽更綠的故事

九品芝麻官 戚秦氏冤案

why the fuking coat

無人講再見螢火蟲？

真係好撚嘈, 我會屌鳩佢哋咪撚喊啦屌你老母
好撚柒嘈啊你 或者 殊鳩佢哋

在世界中心呼喚愛

禮儀師之奏鳴曲

自虐決定而家即刻睇
啱啱睇完韓國愛回家喊唔出

The Green Mile
在世界中心呼喚愛

死因無可疑

禮儀師的鳴奏曲

柴犬奇蹟物語

差唔多每分鐘都喊緊

未睇過今晚睇

係呀
真係唔好睇小 兒童向電影

銅鑼灣果間?

一公升眼淚

成個po最高汁既回覆

呢套係我第一套睇到喊出聲嘅戲

比悲傷更悲傷的故事
無人知曉

得最後一套有喊

同埋Click都係

Jojo rabbit

電視劇版有喊，電影冇喊

無痛失戀

呢套有眼濕濕但係未到喊，又係好撚好睇

屌笑死牙醫綠帽

韓國定土耳其

一定要睇粵語版

四月是你的謊言

你google下個名先啦

真 我都覺 經典韓國灑狗血劇情 逼鳩你喊咁 過於搧情

sorly自膠

睇下今日嘅新聞

我的丈夫患了抑鬱症

聽到隻歌都眼濕濕

煮埋飯準備睇

唉

泰片 大佬可以退貨嗎
最後喊到傻

假如愛有天意

"賽德克．巴萊", "萬箭穿心"

嗰陣係分手之後冇耐睇
喊到收唔到聲
係月台嗰part

利申：我係垃圾眼淺港女

About time 完全代入到角色 跟住一齊喊

呢套係睇緊錐心之痛
睇完空虛混沌
喺差館搶槍自殺講嗰句please#tire

Avg4最後我喊得好勁，美國隊長終於同條女跳到隻舞，好撚感人，一旦代入咗好撚好喊，首先美隊1最後佢話佢錯過咗支舞，到咁耐之後終於完夢，等咗幾耐

Toy Story 3

Up

我都係飛機睇

可能本身覺得冇興趣 但係飛機黎黎去去都avengers tranformers 悶死 就試下睇coco

點知咁好睇

agger 一般爆谷戲水準

鬼滅 聽講條條女都睇到喊 連本身冇睇前面0知識既睇都會喊

女主角真人慘過套劇

鬼減我都喊

應該係悶到喊

親愛的房客
大佬可以退貨嗎

人工智能 A.I. Artificial Intelligenc

鬼滅之印

麥兜啲電影菠蘿油王子

Logan

係 唔記得係髮簪定係把梳

Dislike 個班人一定細個無睇過

睇完超深印象

理大圍城

1987：逆權公民

不過我鍾意台灣個譯名 1987：黎明到來的那一天

Detachment 人間師格 睇完就係好sad

刻在你心底的名字

數碼暴龍Last Evolution絆

唔係我嬌情
真係喊到口水鼻涕一齊流

俾人搵笨到喊？

睇到眼濕濕

我想吃掉你的胰臟

family comes first..family comes first

童年回憶加乘

Cinema Paradiso

19年個陣睇viutv 配音版，喊到脫水
好想睇返配音版

阿郎的故事

睇完出戲院果陣好想大叫
我都唔想長大呀

係戲院睇 阿媽果幕 隔離個大叔喊到收唔到

I am sam

我係屋企睇，條女喊到好似細個比呀媽打咁

屌
呢套我小學個陣睇
睇完喊到仆街
大個就因為呢套戲好錫自己屋企既老人家
係佢地心入面我地係寶貝一樣

多啦A夢

孤星淚

紫羅蘭永恆花園

建國大業

笑到脫水計唔計

<<再見了！親愛的美國民主>>

Call me by your name

viu星期六8:30播

about time 睇幾多都會喊
call me by your name
近排第一次睇atonement 喊到抖唔到氣 .____.

六弄咖啡館

同埋your name
百日告別🤡

Inside out

冇喊過
睇schindler’s list最尾喊咗

旅貓日記
隻貓同我隻貓個色一樣樣

被偷走的那五年
我都唔明點解睇到最後會喊到豬頭咁

快樂尋回犬

成個概念都好催淚
當喺人世間冇人再記得你

其實真係有咁誇張咩....

About time
以為係愛情故事, 愛情故事唔會喊
點知原來係親情

Winter on Fire
唔敢睇，一定爆喊

呢幕真係痴撚線 好平淡既情節
但喊到仆街

再見瑩火蟲 秒殺所有

仲要撞正林保全過身實在好多

UP

第一次睇無野
有女朋友之後由頭喊到尾

五個小孩的校長

電影我就冇推介
電視我就有， 蔡少芬套《洛神》，睇到馬浚偉七步成詩嗰幕真係忍唔住喊出嚟

男人老狗真係喊鳩咗
幾年前就係見到有巴打留言話睇到喊
我仲心諗唔撚係掛
點知自己都係忍唔鳩住喊

完場就喊到仆街跟住幾日都唔開心好似自己失戀咁

Manchester
前段其實幾悶
但後面高潮位喊到扯蝦

最近上嘅無價之保
建議大家戲院開返個陣入場睇

逆權公民 1987

經歷過呢兩年一定好大感觸

秒速5里米

Minions

舊版南極物語

穿條紋衣的孩子，呢套睇完壓壓地抑

熔爐，前面既鋪排去到最後既衝擊好震撼

早兩日個集愛回家

Onward

Billy Elliott
Little Women

That son of the botch

He stole my line

又係睇完心情好沉重

玩轉極樂園

五個小孩的校長雖然係嬅嬸演
但臨尾又係哭𠹌咗

屍殺列車

Brooklyn

試過離鄉別井嘅人實會喊到仆街

睇love actually 喊到仆街
是否太廢

同老豆打乒乓波嗰幕

後勁 type

Manchester by the sea
Eternal sunshine of the spotless mind

我睇完覺得好悶
係咪我太冷血

其實你咁講
about time 嘅劇情
無可能會發生

但係 about time 都好感人

美人睇Edan睇到喊未

Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedo

Room 定 the room?

個心「蟻」住「蟻」住

第一次睇
第二次睇個弱智累死個妹
行親嘅每一步都係錯嘅

好似好少人知有 2個結局

其實小說版結局 先最貼題

between
電影主角咩都冇所謂嗰段好正

隱藏結局
應該係 周星馳 段大陸訪問

喊到抽搐

最尾個套 未睇以為係勵志片

見到人瑞就憎

他只是個孩子呀

我中意sad啲果個結局，貼地啲
個part佢已經絕望

啲垃圾韓狗戲
係啲智障港女先喊到狗咁

竟然無人講AV

睇到扯咗就有

有冇非愛情片/溫情片係喊得出架？
我睇呢類冇咩feel
反而睇district 9， the mist會流兩行馬尿
港産片第一套睇到喊係喋血街頭

life is beautiful 頭半有少少悶 入左營就開始>>>

我想吃掉你的胰臟？

呢套野係明知會喊都忍唔到

Avg4...

志明與春嬌
唔知點解睇完好想喊

警訊

睇呢套除咗傷心到喊之外仲有好嬲個細路

唔夠訓個人就會易啲喊

歲月神偷喊到On9

我睇A star is born 喊到傻咗
我覺得啲歌好催淚

個時睇完嘅第二朝行路翻學 唔小心諗起啲劇情喊到收唔到

about time 係base on 一個虛構世界觀再有邏輯去演繹個故事

七號房的禮物明明一開頭好寫實又要真人真事改編咁, 後面啲人低能左十倍咁堆砌個感動位出黎 睇到我即刻抽離晒

唔知大家有冇睇過《沒有你的生日會》
係世越號改編嘅故仔

真係好唔掂一味喺度煽情

lm

周冬雨幾套戲我都喊到脫水
七月與安生
最後的我們
少年的你

關於狗ge戲

咁多負皮
臨尾日出炎柱就死個陣真係幾感人

第一套我都有眼濕濕最尾
諗返起一個以前好好嘅朋友

而家講起都想喊

你個名
我都係狗撚 連登好多貓撚

A star is born...

估唔到有（香港）人同我一樣
呢套我真係喊到崩潰

九把刀既十二夜，戲院睇完第一次唔敢再睇第二次

一定
個心痛到唔敢再睇

奇蹟男孩

狗撚係連登係小眾

藉著雨點說愛你

本身已經催淚，舊年開始，開場喊到散場

有啲咁嘅嘢

數碼暴龍😞
相隔十幾年既口哨聲一出馬上控制唔到我既男兒淚

明天，我要和昨天的妳約會

A dog’s purpose

Last evolution 喊到cls

海霧

Big Fish

喊到收唔到聲

Eternal Sunshine of the spotless mind
咸能到仆街

真 我記得我喺飛機度睇 喊到仆街

狼少年算唔算

Winter on fire
V煞

擊情個名好柒

夜半歌聲同phantom of the opera

正

呢套睇咗咁多次都會爆喊

同老婆響戲院睇，開頭仲話老婆喊咩吖？
唔夠半個鐘，自己喊到豬頭咁#sowhat#

之後啲集數都冇得聽番佢把聲覺得好唔開心

無間道？

咁講有啲衰
但隔離位會唔會以為你係驚坐飛機驚到喊

唔講悶唔悶 以悲劇嚟講我覺得佢都幾低手
係咁逼害兩個小朋友 一定覺得慘㗎 但係咁樣有咩意思
睇到最後就淨係覺得「嘩係喎 好慘喎 唔好再打仗啦」

我覺得Lala Land最好睇係佢個劇情好貼地同真實 現實就係好多時都因為timing/ 大家當時要既野唔同 而令大家分開

白髮魔女傳

好少睇猫狗既戲

因為一定喊到仆街

Green Mile
秋田犬八千

呢套係1定2

樓上講既警犬係唔會睇而唔係唔敢睇

1啊 2未睇
大雄話自己已經得到咗幸福
牙夢比未來召喚返去嗰part,

Overrated

周星馳講自己 5X 歲
已經冇可能再有愛情

如果你有睇娛樂新聞
1. 佢拍西遊記係同邊個拍拖兼斷正
2. 劉鎮偉話佢一生所愛得一個

睇完個訪問
你會覺得係隱藏結局

agger 由一開頭好sweet一齊番到最後 個起伏大到 真係喊到收唔到

賽德克巴萊
民族嘅身份認同好令人感動

恐懼鬥室

這個殺手不太冷

二分一魔法講咗未？

no game no life zero
松岡演技爆發

後來的我們
The notebook((劇情勁老土同狗血但我真係喊到仆街

啱啱睇完嘅有親愛的房客 喊到痴咗線
好耐之前嘅有千與千尋
我自己睇eternal sunshine of spotless mind都有喊

呢套係朋友屋企睇 喊到我豬西咁
唔敢睇第二次

以前童年時，抽中雜誌戲飛，同屋企人去睇左套叫「東京鐵塔」既日本電影，講親情。微微印象個個大人細路都喊到七彩。

台灣電影 不老騎士

睇完未 喊唔喊得出

About Time

我反而覺得炭治郎嘅family bond感人啲

留名

Robin 同Matt Damon嗰度
It’s not your fault

淪落人

個個都話呢套喊到仆街
但我完全冇喊我係咪冷血

About time 我直情唔知個喊點係邊到
可能我對親情無感覺

熔爐

偉大的隱藏者

介紹一套冷門 向日葵

動物

重有套係講個牙妹跌落冰水死 個牙哥怪隻狗 唔記得乜名

哥

漫畫好睇家神更好睇
電影將啲元素炒埋一碟

親愛的房客？想知邊個位你喊

喊唔出 連眼濕濕都冇

好兩極
有啲人話好感動
有啲人冇feel

利申我係後者，覺得男主累死個阿妹，正on9

friendzone
呢兩年嘅泰戲

佔領立法會
理大圍城
十年

太極旗飄揚

歲月神偷

盛夏光年

一見到人講就心諗垃圾
好彩都見到人有同感

呢套唔會喊，不過Dead air sad成日

其實只係身世慘
屋企人傷嘅傷死嘅死
但睇晒都無喊點

買返嚟

AI
東京鐵塔我的父親母親
最新個套數碼暴龍

由焚化爐開始喊

仲有得笑多鑊

狗狗震

無錯..啲狗好慘

電影冇
反而電視the good doctor, season3 男二死嗰下忍唔住

美人你冷血架你

非
可能睇咗連登大概知劇情所以冇喊

笑死

咁痴線上堂播呢啲，咩堂？

開初以為係on9港產片
睇完好意外

細路仔反而應該睇唔明 心諗隔離個大人做咩喊到七彩

狼羊物語
細個果陣第一次睇戲喊就係呢套
過左咁又年都仲記得

馬仔首部自編自導自演電影作品生前約死後 咸到我眼都痛埋

about time 喊完仲要好多嘢諗

NYKD-55

返校
最後一句

我老公咩個陣我都無喊啵

男排女將 第19集

我眼濕濕睇到，完全無諗過

港版the room嚟

悶到喊就差唔多

素媛

好鐘意睇車太鉉啲戲，好多都又好笑又好喊

我從水刑開始喊到最後

Her
有啲人話覺得好悶 但我覺得Phoenix演嘅嗰種寂寞渴望被愛幾震撼到我 去到最尾分開個一幕個心就拿住拿住咁 點解一條麻甩佬到最後都唔可以搵到屬於佢嘅愛情

真 呢幕我次次睇都喊
特別係知道咗真相

呢套係第一套睇到喊,瞓唔著嘅戲.
就算依家過左十幾年我都唔敢睇第二次.

A Dog's Purpose

呢套好睇人
一係喊到仆街
一係完全冇感受

建議可以睇埋劇場版 劇場版算係完結篇咁 睇咗幾次都喊幾感動

有冇人可以講下coco喊位係邊

喊唔出

呢套on9到喊
睇完我只係覺得 被偷走的兩小時

劇透

inside out Bing Bong

Marley & Me 喊撚到我呢唔敢再睇

個孫因為食唔到炸雞倒晒啲飯出嚟嗰下我真係嬲到想捉住佢黎打
明明婆婆為左盡量滿足佢要求已經好辛苦

必有

大佬可以退貨嗎
睇左2次都喊出聲

district 9 最後外星人話會番黎嫁

我等 district 10 等左十年啦

你個名

初頭當紀錄片咁睇，但人類挑戰登月果種偉大+Neil 上到月球既心理變化好感動

反而我成日好想買……

this saturday???

水地獄

The star is born

個喊位就係

秒速五公分

呢套唔算洋蔥姐

邊套算？

鄰居

呢套我覺得一般

SSNI-941 睇條女潮吹到脫水

avengers 4 end game
im死果陣

pixar其實真係套套都掂cars 3同the good dinosaur 除外

The Impossible 海潚奇蹟

只有在夜深
我和你才能

其實香港係叫戇爸的禮物

上面好多套都算

香港運動
美国大選

interstellar
男主角係太空睇返係地球佢個女錄俾佢既video
會喊到傻西

搭錯車

大雄與不可思議的風之使者
同貓狗時空轉

眼淺入戲院睇喊佐

同問

老豆死左既睇會喊到豬閪咁

細個同老母睇嘅第一套戲
仲記得套戲做完一排之後TVB都出咗套野叫愛回家

仲有阿婆一個人行返屋企嗰度，喊到痴線

呢套我睇左10次10次都喊

有套日本定韓國既戲
放暑假個細路去阿婆到住
想玩gameboy 無電

七號房的禮物

呢套真係勁催淚，我男人老狗都睇到哭咗

魔法阿嬤

COCO 完全喊唔出 少少感動都有既
寧願睇魔法阿嬤

LM

Only the brave
本身知有單新聞。但無睇過任何前導就睇，唔知係嗰單新聞，睇到好震撼。

仲有套有你終身美麗

羅素高爾主演

KICKASS

笑到眼淚都乾

點解第二集香港唔上嘅

咩戲？

香港會上但唔知幾時

貓狗時空轉我都喊左好耐

cinema paradiso

再見螢火蟲

細個睇小飛象會喊

My sister’s keeper 睇一次喊一次

第一套係指呢套？
講真故事係sad 嘅，但不至於會喊囉

被偷走的那五年

AI人工智能同被偷走的那五年真係喊到傻

其實car3講傳承個意味都好重，現代人好多時就係唔識let go

再見螢火蟲真係打大佬 直程唔敢再睇

嫲嫲死咗 跟住最後悠宇唱歌嗰到疊加情緒

諗下都已經喊好驚有日啲長輩會走

首歌都好正one mire time

有聲

咁都推到35頁，睇嚟大家都好想喊下

擁抱這份鐘
假如愛有天意
我的機械人女友
再見螢火蟲向左走向右走
星願
與神同行1
綠里奇蹟
星光伴我心
舒特拉的名單
AI人工智能

野蠻師姐比較少人提起，其實講返女友之前既事，又係好慘😢😢

港產 之選 （分手說愛你）

給我一個家 Second Hand Lion

係啊

咩名？

返校，睇幾多次都係爆喊

Goodest

The pursuit of happyness 掛....?
Will smith 同仔仔做得咁好
點解連happiness 你都要咁現實要佢purchase

英雄本色

姻脂扣

喊到傻
I miss you , dad

Harry Potter the deathly hallows part II.
套嘢勁慘 個主角努力咗咁多年又犧牲咗咁多嘢 最終俾班邪惡學校嘅學生同3個四圍作惡嘅細路殺咗佢同佢最心愛嘅寵物女友
去到最尾啲淚水真係冇停過

令人討厭的松子的一生

十年 一念無名(可惜係垃圾共狗做) 幻愛

係 真係 個心好唔舒服
其實一直知道要好好放下
但做唔到
最後真係要放下
個下真係.......

我覺得呢套好中二病

可能我真係死左老豆
覺得番去同佢玩個幕真係......
其實我覺得好心酸........

紫羅蘭的永恆花園劇場版

喺戲院睇 最美麗的安排 (Collateral beauty) 都幾好喊

不過上網睇返人評價麻麻

今晚打喪屍
柒到喊

哈利 真係外掛甘 ， 殺極都五死 。佛地魔應該就激死

奇蹟車站

人同人嘅相遇 都係萍水相逢 總有告別時

星期六viutv 8:30又有得睇

逆權司機

Me before you

我們這一家大電影

想睇小偷家族

起音樂嗰下真係唔得了

逆權司機
多啦A夢
數碼暴龍

鐵達尼號

我和金毛尋回犬的十個約定
嗰十個約定睇到爆喊
由細個睇嗰陣就應承自己大個一定要有一隻金毛
十八歲嗰陣養到一隻好怕再睇呢套

數碼暴龍最後進化

無聲
好沉重 戴住口罩睇喊到窒息咁滯

My sister’s keeper

Into the Wild

Dead poet society

幻愛

胭脂扣

呢個位我喊到癲咗 睇埋呢集就停咗套劇無再睇落去 驚會集集喊

外國唔識

歲月神偷

12夜
唔係陳奕迅嗰套

酒干倘賣無
啞叔孫越做得好傳神。就算無台詞講，但係佢嘅演技可以完全表達佢對女兒嘅關愛，好感動

我都係

米奇妙妙屋

鬼滅之刃 無限列車

The help 寫出友共鳴
Amazing grace

About time睇到老豆嗰part真係眼濕濕

仲唔脫水？

推介一套韓國冷門片 講老人家愛情 喺巴士睇睇到狂喊 頂唔順要stop遲啲睇😂😂😂

叫「我愛你」

季春奶奶
唔敢再睇好多有關老人家既片都唔敢睇

阿信的故事

又未去到喊
但心情勁灰
諗到如果自己係男主角真係想死
餘下嘅人生每日都行屍走肉咁

One day

星夢奇緣
劉德華嘅

最近翻睇假如愛有天意都喊咗

呢套係衝擊 唔會喊

same

Into the Wild 阿拉斯加之死
Free Solo 赤手登峰
與神同行1

比悲傷更悲傷

成班港女朋友極力推薦 睇完只係覺得係普通愛情故事

歲月神偷 睇咗三四次 每次都喊到收唔到聲

呢套你唔講我真係唔記得
我都喊到仆街

禮儀師之奏明曲

陽光普照

呢套睇咗幾次都係咁喊到停唔到

果陣喊到脫水
但又唔敢比我阿哥知我睇到喊
忍住個人係咁震

親情嘅話
韓劇 回來吧大叔
喊到我pk

求番號s

喊片好少睇
細個老母逼我一齊入場睇乜鳩唐山大地震
拎住包紙山喊到felifele
我就訓足全程

韓國嗰套？

係呀

次次差唔多到尾就嚟料

人狗奇緣
中意小動物應該都會喊到七彩

垃圾到走撚左場

喪禮啲大人等阿哥返到先攬埋一齊喊
大人不是無情，只是在忍，他們只是忙著處理大人的事，只是故作堅強，來承擔這個年齡帶來的重擔

導盲犬小Q
子狐物語

當貓從這個世界消失

被偷走的五年

哭撚到仆街

大內密探零零發，笑到喊

睇過一次，發誓唔會再睇依一類電影。

第一套朋友發晒顛搵碟嗰段睇第二三次都仲喊得出

How long will I love you
As long as stars are above you
And longer if I can

人狗奇緣

再見螢火蟲 每次個妹搖糖果盒

2020 年再睇...

1987：逆權公民

思悼

漫畫真係睇到眼濕濕，電影唔覺感人

播住兒歌捉啲細路上車果幕

去到ending，男主同婆婆講，你一搵我，我就會翻嚟。

呢一下明明係好warm，正面野，但真係最催淚

toy story

I Am Sam

先驅者的覺醒

垃圾

打死不離三父女

真心唔明點解咁多負皮
連登仔唔鍾意Marvel?

呢套我睇完都喊得好勁
btw香港戲名係呢個

我係睇漫畫先，漫畫嗰陣時睇喊到仆街

DLLM

每次睇都喊

就算唔喊到出嚟都一定眼濕濕

3 Idiots

覺得牙醫先係最慘果個

望鄉

仲有inside out
喺戲院爭d喊出聲

就咁睇呢個post已經睇到流曬眼淚

咁誇

呢套第一次睇嗰陣仲好細個，大個咗就

輕～輕笑聲～